如果叮噹角色係香港邊個會最成功

除咗大雄有主角光環可以有叮噹撐腰,將無可能改變成可能外

技安 ：槍桿子裡岀政權，可能可以係香港黑道撈得風山水起

岀木杉 ： 知識就是力量 ，神科畢業入大 Firm前途無可限量

靜香 : 收兵好過嫁人 ，派吓兵糧成班唔同工種狗公衝過黎

小夫 : 两個字 : 父幹

一定係小夫，世界仔

一定係叮噹

有父乾其實已經夠尾機

叮噹如果換咗做未來人
都好難唔屈機喎

叮噹設定太唔真實唔可以相題並論

父乜撚乾

Sor 自膠 父幹

扮曬野用叮噹技安呢d舊譯名 但又唔用埋阿福 靜宜呢d
想扮老屎忽都扮得徹底少少啦

係 到出木杉讀完博士 小夫就可以請佢做私補了

仲有 ，两你老母咩大陸仔

小夫去外國買個學士返黎空降做管理層
技安大個對錢有concept都要忌小夫三分
靜香俾小夫食，拎個閪出黎當提款機
出木杉幫小夫打工，做死一世都要幫小夫搵錢

你話邊個贏？

技安咁撚怕老母 欺善怕惡

做警犬一流

叮噹妹

香港好撚多小夫

上面話出木杉好個班梗係未出過黎做野
一個出外國屌下閪 畢業之後空降做CEO
另一下就讀書讀到隻狗咁 到最後先可能撈到個manager仔做
你覺得邊個人生成功d?

出木杉畢業的時候，
小夫：你畢業搵到野做未啊？我公司有個位人工幾好好岩你做！

出木杉咁屈機，自己開間公司同小夫砌都得啦

又两又父乾
樓主打簡體字轉繁體字

小夫：同豆沙包收買叮噹 征服全世界

明明好鍾意叮噹 (多啦A夢)
點解睇完呢個post會咁sad既

靜香